強烈譴責暴徒於東鐵車箱內推架車出軌

啲智障真係會信

反正啲智障乜都信， 你根本唔會改變到啲咩， 所以根本唔需要理嗰班人

實會話係有人擺嘢落路軌搞到出軌